有冇人個肚成日咕咕聲

自問都已經食好多菜 又唔食煎炸野
但係呢排成日feel到個肚係咁攪動 又有聲 真係好困擾
已經持續左成個月
腸胃咁差搞到做乜都冇心機
有冇咩解決辦法

天氣凍 肚餓就食多啲野啦

唔係肚餓呀

因為楊過住咗喺你個肚入面

屌 我都係
重有成日考緊試先嚟咕 已經食咗嘢先去考都係噉

好正

同是天涯淪落人

應該會成日放屁

又唔係成日嘅

有冇咩藥醫到腹嗚？

魅力嚟